都冇得boo國歌 點解要支持曹星如呀？

😂😂

唔奏=侮辱

留名等睇國歌法秋後算賬